{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6429&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마레몬스호텔"
    },
    "text": "束草海水浴場、外熊峙海水浴場、ムルチ海水浴場、雪岳海水浴場、正岩海水浴場は立地が素晴らしいです。 彼らは宿から車で5分の距離にあるので便利に利用できます。 大浦港は歩いて10分の距離に位置し、雪岳港と雪岳日の出公園は車で5分の距離です。 このホテルの裏側には閑静な田舎道があり、散歩を楽しむこともできます。 客室は予約順に自動的に割り当てられ、チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 すべての客室は無料Wi-Fiと禁煙ルームを提供しています。 ただし、政府の使い捨て用品使用規制で歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、石鹸などは提供されないことに注意してください。 当ホテルは様々な施設で豊富で、ビジネスセンター、スカイラウンジ、サウナ、フィットネスセンター、カラオケ、キッズゾーンなどを備えています。 宿泊客はホテル内の電気自動車充電所を利用でき、朝食はホテルの事情によりメニューと場所が変更されることがあります。 ホテル内にはオーシャンホールがあり、ここから海の眺めを楽しむことができます。 ただし入場料があり、大人は25,000ウォン、子供は16,000ウォンを支払わなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草海水浴場の立地はどうですか？",
            "answer": "束草海水浴場は立地が素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "外熊峙海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "外熊峙海水浴場は宿から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ムルチ海水浴場までのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ムルチ海水浴場は宿から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "雪岳海水浴場への行き方を教えてください。",
            "answer": "雪岳海水浴場は宿から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大浦港は歩いて10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳港までのアクセスはどうですか？",
            "answer": "雪岳港は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiと禁煙ルームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "政府の使い捨て用品使用規制により、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、石鹸などは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンター、スカイラウンジ、サウナ、フィットネスセンター、カラオケ、キッズゾーンなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の電気自動車充電所は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はホテル内の電気自動車充電所を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューや場所はどうなりますか？",
            "answer": "朝食はホテルの事情によりメニューと場所が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンホールの入場料はいくらですか？",
            "answer": "オーシャンホールの入場料は大人は25,000ウォン、子供は16,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 473
    }
}